講個舊笑話俾大家聽

有限度人傳人

哦

0.5/10